+++
title = "JK Zomaar Kick Off: Fluo Night Edition"
date = "2020-03-06T21:00:00+0100"
location = "JK ZOMAAR (Officieel), Keperenbergstraat 37, 1701 Itterbeek"
going = "16"
interested = "21"
description = "Ledenfuif"
prijs = "5 Euro"
+++
![banner](https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/87474839_10157816112067597_64808363552145408_o.jpg?_nc_cat=109&_nc_sid=a61e81&_nc_ohc=Zb8zIAYKXUsAX_IseXX&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=358944155f089e6c7cc19025e32db58b&oe=5EF79B60)

JK Zomaar Presenteert

🎉Kick-Off Fluo Edition 🎉

De Zomaar zet het nieuwe decennium in met stijl! Kom 6 maart mee feesten op de leukste deuntjes en vier het begin mee van ons gloednieuwe werkjaar in een Zomaar dat het nieuwe Walhalla van Fluo wordt! 

Wa out da in?
     ◦ GRATIS VAT
     ◦ Dé beste schijven van omstreken 
     ◦ 5€ inkom met ontvangst van nieuwe lidkaart, toegang tot 
        GRATIS VAT en nog een tal van voordelen!
◦ Fluo Beauty Booth 


   🎵LINE UP🎵
   → TBA
